【倡議！幫手推！】未解決香港口罩供應問題之前，高官應該身先士卒，不戴口罩！

政府只係叫大家注意衛生，但冇解決過口罩供應問題。高官可以叫囚犯幫他們生產口罩，完全不用擔心供應。
未解決香港口罩供應問題之前，高官應該身先士卒，不戴口罩！
朱門酒肉臭，路有凍死骨！
連私人機構渣打銀行現在都做到每日免費提供一個口罩給員工，政府點解做唔到？

Ok，咁你有無諗到方法點制裁佢?
用口循定嘴炮